求下大家！唔好係咁講個*散*字

以今日荃灣為例，轉場去南豐中心個陣，老遠見到狗車已經話散、走呢啲字眼！
我今日聽到覺得士氣好低落，啲狗地都未撚落，就嗌散，其實真係好撚攰！
至少起碼要啲狗落哂地，上哂裝，排好陣式先至嗌散、走或者轉場。
咁先至係我覺得hit and run或者be water!
如果唔係攰既係手足唔係班狗！
佢地輕輕鬆鬆就清到場，彈都唔洗放就白白浪費大家既體力。
咁當然大家亦都唔好戀戰，適當時候等埋前線一齊走！

題外話：今次荃灣好多新手上路
希望大家下次可以full gear上戰場，吸收番今次既經驗，
下次做得hit and run做得更好，撚到班狗傻。

香港人加油！